去沙田飲喜茶嘅香港人全撚部都係戇鳩

好似我咁醒就梗係返深圳飲啦,計埋來回車程仲快過你班戇鳩喺沙田排隊

順手食個海底撈再去家樂福掃貨先返落黎都咪話唔爽

Show Blocked User - 薄餅

啱啱排完4個鐘頭隊?

你说的对 深圳的才是最好喝
还可以去购物公园、东门买东西

香港人口裹說不,身體卻

清我都係東門排緊窩

陣間飲完喜茶去華強北平價買部老鼠貨iphone

用喜茶go落單
打住邊爐等

可以用微信支付
真的很牛B
香港学不了

太炸了